做過GU，你問我答

有問必答！

乜野GU

可唔可以入多啲大碼同加大碼

佢有個顧客問卷，你可以去俾意見架🤡

請唔請16歲？係咪要瘦底靚仔先請？

幾時開分店

美麗華日本店長 好正

有同事16歲！男仔黎講靚唔靚仔都有
請唔請就唔知喇 巴打想做？

真係唔知喎

我都覺！覺得佢幾好人添

仲做緊?

你覺得好唔好做 同埋見工個時係點

多唔多靚女

有冇屌西聯宜

夜晚摺衫摺到痴撚線?

resign左喇

應該無u記咁多
佢掛裝多好似

我都做過 係尖沙咀做 個時未開店

可能我奴性重同埋啲同事超nice所以幾好做
見工個時分1st in 2nd in懶係高級

佢識唔識廣東話

唔多

我知我知 girl university

GU掛裝多 唔多野摺對比u記

有冇u記咁多staff

先前係gu對出返工 店長 同d staff都高質

可惜e家冇返了

只能說請好多人但冇乜人番工

銅鑼灣嗰間。會有個文清女仔喺門口

我係gu買咗件衫 剪咗牌先發現買錯size 但我keep住吊牌同單 可唔可以照換比我

剪左正常都冇得換

個造型師係乜鳩黎??

時尚顧問？

好多新同事 全部都唔識

google大神幫到你

咦同事？

啲大粒需要你就r更 又唔俾人收工

時尚顧問係唔係即係sales

聽講以前好多靚仔 但後期都係請返毒撚入去做

係啊！同sales係一樣

開幕個時都算多嘅

我屌你老母

其實根本就冇靚仔

屌 前幾日去行 d女職員多到 個撚個心口好似中咗幅射咁

有1-2個嘅

呢排會唔會請part-time
同埋想知道幾錢個鐘？
Sem break冇嘢搞

去邊間

$50/hour
佢好似長期講人

Gu啲女staff 好靚
樓主有冇屌過

依家啲質素邊忽靚？

Mira mall 有第二間架咩

皇室堡仲有間架

美麗華果間 好正

$50/hr做外判啦，$55

去過皇室堡3/4次,次次都冇咩人...生意係咪少過uniqlo?

請唔請只番星期六日既？

皇室堡有個 靚女

請唔請靚仔 ?
入邊多唔多靚女??

樓豬做左幾耐？ 幾時無返工？

垃圾工都咁多人爭住做😂

會唔會同U記 sales有競爭？

有朋友做U記 話聖誕新年會加到$60/hr
GU會唔會？

會唔會俾人調去u記做?
或者會唔會有人係u記比人調過黎

呢個真係唔知喎我翻MR

正常星期六日最需要人翻工既

圖？

開幕做到上個月

唔會嘅我估賣唔同style衫

唔知 我resign左喇

開幕個時有u記黎幫手 依家就冇

做滿100個鐘先加60/hr cls

因為咩原因resign

覺唔覺質地好差，洗幾次都殘晒，一季都著唔到

同事圍威喂
又淫又亂 做得預左帽
大粒又閪又八婆
除左時間過得快 我真係唔知有乜好
50蚊做狗

大粒好閪

我買個啲翻工衫又冇咩野喎

返過，狗也不屌

咩dresscode

公司當季衫

以前做過nikoand可以著白色
你地一定要買佢衫？

返工係咪一定要全身GU
如果一定要着GU咁你地有冇折架

逢星期幾返貨

不如問邊日唔返

美麗華

返工使唔使係咁講野？

GU同Uniqlo邊個啲料好啲？

係呀！有㗎

問多樣 鐘意個客用傳統信用卡定電話俾錢(Apple Pay之類)

睇你企邊啦 企cashier就要不停講野

樓主入面淫？

問黎做乜 見人見志啦

差不多

多男女關係咯

想同你做

日本公司狗也不屌

美麗華邊有多男女關係呀 最多係多是非姐

美麗華有個男ft好型
成日經過都見到佢會出去出邊食煙

真心問，米7矮仔買長西裝外套你地笑唔笑 想試下但係怕比人話柒
Btw GU賣499覺得幾靚幾好睇

覺唔覺得首歌好難聽？
唔知而家舖頭仲有冇播 之前有首女團廣東話GU主題曲 唔知邊個唱 真心覺得好撚難聽

可唔可以比折我

有冇見過我

啲男女關係複唔複雜？

有無話一個星期，一個月要番夠幾多個鐘？

我想問下點解會咁少款 對比起日本（男裝）
還是美麗華果邊會多返d男裝睇 皇室堡依邊得幾格係男裝

我自己就唔會笑既

冇播喇

已經好平喇啵仲要折？

一個月好似60定80唔記得

60呀 報左更無耐

明顯啦，u記賣basic野

員工幾折？pt都有？

濕鳩香港人

咪普通身材 係個樣有D幾好既

你做收銀位或者更衣室位咪要